連登竟然有人報國安,就知香港人就係賤種

難怪今年香港乜都輸曬

勿回

請問有bno有閪屌(狗隻#237459)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

#17 回覆 - 分享自 LIHKG 討論

根本就唔關封關事,由始至終都係香港人攞嚟賤

認輸撚 今日諗到輸咩未

喂
得罪美國佬未？
要唔要幫含jer謝罪
炒哂車啦撚樣

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
含柒蚑那市民
(狗隻#237459)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?